{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014621?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 리버"
    },
    "text": "リバーホテル''は南原地域最高の宿泊施設として知られています。 現在、朝食提供イベントが行われており、イベント期間中にシリアル、ゆで卵、ラーメン、トーストなどしっかりとした朝食を提供しています。 このイベントはAM07:00~09:00まで行われ、無料で朝食を楽しむことができます。 イベント商品をご予約いただくと朝食サービスは除外され、リバービューとマッサージ機の選択はできません。 基本的に入室する際には2名基準で客室が割り当てられ、追加人数がいる場合には当日追加料金を支払う必要があります。 追加人数の費用は12ヶ月以上の場合、1人当たり10,000ウォンであり、布団の追加料金は5,000ウォンです。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室は写真と異なる場合があります。 リバーホテルで提供される客室タイプはデラックス、韓室、プレミアム、VIPに分けられ、それぞれの基準宿泊人数と追加料金は現地決済基準があります。 オンシーズンや特定日、祝日は料金が変動する場合があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "リバーホテルは南原地域最高の宿泊施設として知られています。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの朝食提供イベントはいつ行われていますか？",
            "answer": "朝食提供イベントはAM07:00~09:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食にはシリアル、ゆで卵、ラーメン、トーストなどしっかりとした内容が含まれています。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの朝食提供イベントは無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食提供イベントは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルでの朝食サービスを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、朝食サービスは予約不要で利用できます。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で客室が割り当てられます。追加人数がいる場合には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "リバーホテルで提供される客室タイプはデラックス、韓室、プレミアム、VIPの4種類です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室写真と実際の客室は一致しますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられる客室は写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数の費用は12ヶ月以上の場合、1人当たり10,000ウォンです。布団の追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの料金はオンシーズンや特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 453
    }
}